各位仲記唔記得721當晚睇到元朗現場情況嗰陣嘅心情係點?

唔記得嘅就睇返當時嘅live啦

今個星期五又係21號喇

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁快又一個月

好撚快

係
但係啲人忘記得仲快

食花生嘅心情

ok

唔記得啦
句over my dead body 仲多人提過721

推

第3次因為場運動而喊同瞓唔著
第一次係梁義士，第二次係71

和平抗爭已經無用
革命0既預埋

聽日呀

不安、震驚，成晚個心都好唔舒服，果晚係唔想訓...一直留意個live(平時個人好易訓得著)永不忘記

除左元朗站，追後車窗 同 幫唔到手 果兩段都真心痴撚線 果晚真係睇到勁嬲
果晚除左個個成日講既兩個 popo 走，當晚仲有幾個警署落匣，真心屌你老母香港差佬

Push

722 政府放錄音嚇人，天水圍警署仲係落匣，仲對諗住投訴既手足射煙花，屌你老母

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

光復香港

時代革命

毋忘721

警黑勾結

黨鉄 元朗聽日係咪唔封站？

E家黨鐵站都唔封 睇死你地冇人記得

順便問下 黨字殘體用IOS點打。

ios唔係有得繁轉簡架咩

聽日見

youtube戰線要人

又驚又嬲 睇住立場姐姐直播俾人打

個晚多左好多家長車出動

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

食食下飯無喇喇睇到 即刻諗有無識人住元朗 嚇撚死

遊行返到屋企，睇到元朗果邊訓唔著

其實好多人當時係上環

唔好唔記得

嬲到塊面紅哂
好想報仇

聽日元朗見